[{"video_id":"UA4MYsM2LkY","video_cached":true,"video_description":"O vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, reage em declara\u00e7\u00f5es ao CM TV, a 24 de abril de 2013, \u00e0 not\u00edcia da deten\u00e7\u00e3o do presidente da C\u00e2mara Municipal de Oeiras, Isaltino Morais, para come\u00e7ar a cumprir pena pelos crimes de fraude fiscal e branqueamento de capitais, num processo que se arrastava h\u00e1 perto de 10 anos.","video_duration":"1:03","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UA4MYsM2LkY&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Pris\u00e3o de Isaltino Morais","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":null,"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/UA4MYsM2LkY.jpg"},{"video_id":"ZcLHe6sYO40","video_cached":true,"video_description":"O vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, \u00e9 entrevistado por M\u00e1rio Crespo no Jornal das 9 da SIC Not\u00edcias, a 6\/6\/2013, acerca do seu novo livro \"Da Corrup\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise: Que Fazer?\" e dos mecanismos de corrup\u00e7\u00e3o e desvio or\u00e7amental em Portugal","video_duration":"13:26","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZcLHe6sYO40&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Paulo Morais: \"Da Corrup\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise: Que Fazer?\"","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"4.875","numRaters":"64"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/ZcLHe6sYO40.jpg"},{"video_id":"pAAtMJdpr2E","video_cached":true,"video_description":"O vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, e o presidente do Sindicato dos Magistrados do Minist\u00e9rio P\u00fablico discutem o peso da corrup\u00e7\u00e3o em Portugal e as rela\u00e7\u00f5es de promiscuidade entre respons\u00e1veis p\u00fablicos e interesses privados, no programa Neg\u00f3cios da Semana, da SIC Not\u00edcias, de 12 de junho de 2013. Apresenta\u00e7\u00e3o do jornalista Jos\u00e9 Gomes Ferreira.","video_duration":"50:09","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pAAtMJdpr2E&feature=youtube_gdata_player","video_title":"O Estado foi tomado por interesses","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"18"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/pAAtMJdpr2E.jpg"},{"video_id":"-oZ6ulNMb-M","video_cached":true,"video_description":"Os respons\u00e1veis pol\u00edticos insistem na necessidade de cumprir os compromissos internacionais do pa\u00eds, mas esquecem que um desses compromissos \u00e9 o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. A prop\u00f3sito da publica\u00e7\u00e3o do \u00faltimo relat\u00f3rio da OCDE, lamentando a falta de progressos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, o vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, participa no programa Opini\u00e3o P\u00fablica, da SIC Not\u00edcias, na manh\u00e3 de 21 de junho de 2013.","video_duration":"1:39","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-oZ6ulNMb-M&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Portugal falha os seus compromissos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"11"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/-oZ6ulNMb-M.jpg"},{"video_id":"74AEgkgGPLo","video_cached":true,"video_description":"O que a crise dos swaps e a demiss\u00e3o do secret\u00e1rio de Estado do Tesouro dizem sobre o clima de promiscuidade entre os poderes pol\u00edtico e econ\u00f3mico em Portugal. Entrevista de Paulo Morais, vice-presidente da TIAC, ao Jornal das 9 da SIC Not\u00edcias de 8 de agosto de 2013.","video_duration":"18:33","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74AEgkgGPLo&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Os governantes e a banca: liga\u00e7\u00f5es perigosas","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"4.859649","numRaters":"57"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/74AEgkgGPLo.jpg"}]