[{"video_id":"cbpyUFTcEpY","video_cached":true,"video_description":"Sem a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos ex-l\u00edderes do BPN e recupera\u00e7\u00e3o de ativos, \u00e9 o pr\u00f3prio regime que est\u00e1 em causa, diz Paulo Morais. O vice-presidente da Transpar\u00eancia e Integridade fala numa sess\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o 25 de Abril, a 6 de dezembro de 2012, sobre os neg\u00f3cios promovidos pelo BPN e o enorme preju\u00edzo que criaram para os contribuintes.","video_duration":"5:09","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cbpyUFTcEpY&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Aut\u00f3psia do BPN: neg\u00f3cios opacos, preju\u00edzos para o Estado","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"18"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/cbpyUFTcEpY.jpg"},{"video_id":"39bszKe7Y_I","video_cached":true,"video_description":"A falta de controlo sobre os conflitos de interesses torna a Assembleia da Rep\u00fablica num palco de promiscuidades entre poder pol\u00edtico e poder econ\u00f3mico. Interven\u00e7\u00e3o do vice-presidente da Transpar\u00eancia e Integridade, Paulo Morais, numa sess\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o 25 de Abril, a 6 de dezembro de 2012.","video_duration":"2:54","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=39bszKe7Y_I&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Os conflitos de interesses que minam o Parlamento","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"6"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/39bszKe7Y_I.jpg"},{"video_id":"iQsr-VjklaA","video_cached":true,"video_description":"A Transpar\u00eancia e Integridade anunciou a 7 de fevereiro de 2013 que recorrer\u00e1 aos tribunais administrativos para que apliquem as medidas cautelares necess\u00e1rias para impedir candidaturas aut\u00e1rquicas por candidatos que j\u00e1 tenham cumprido tr\u00eas mandatos consecutivos. Reportagem da SIC.","video_duration":"2:38","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iQsr-VjklaA&feature=youtube_gdata_player","video_title":"TIAC recorre aos tribunais para prevenir candidaturas aut\u00e1rquicas ilegais","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"4"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/iQsr-VjklaA.jpg"},{"video_id":"zfFiuM-OasY","video_cached":true,"video_description":"A falta de vontade pol\u00edtica continua a impedir avan\u00e7os no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, diz o presidente da TIAC. Entrevistado pela RTP Informa\u00e7\u00e3o, a 11 de fevereiro de 2013, Lu\u00eds de Sousa comenta a falta de progressos registada no \u00faltimo relat\u00f3rio de avalia\u00e7\u00e3o do Grupo de Estados Contra a Corrup\u00e7\u00e3o (GRECO) do Conselho da Europa.","video_duration":"7:37","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zfFiuM-OasY&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Portugal sem progressos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"8"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/zfFiuM-OasY.jpg"},{"video_id":"x_glUVBnTfo","video_cached":true,"video_description":"Paulo Morais reflete sobre a falta de progressos no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, aponta o peso das Parcerias P\u00fablico-Privadas sobre o Or\u00e7amento do Estado e comenta o trabalho feito pelo Parlamento. O vice-presidente da TIAC regressa ao programa \"O Que Fica do Que Passa\", do Canal Q, a 29 de mar\u00e7o de 2013.","video_duration":"17:03","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x_glUVBnTfo&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Os neg\u00f3cios criminosos das PPP - Paulo Morais volta ao Canal Q","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"38"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/x_glUVBnTfo.jpg"}]