[{"video_id":"N91XjQ94o6c","video_cached":true,"video_description":"A corrup\u00e7\u00e3o tira o sono a milh\u00f5es de pessoas. Porque n\u00e3o aos corruptos? www.horadeacordar.pt","video_duration":"1:03","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N91XjQ94o6c&feature=youtube_gdata_player","video_title":"\u00c9 Hora de Acordar","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"214"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/N91XjQ94o6c.jpg"},{"video_id":"h-Nv1WWGAHE","video_cached":true,"video_description":"\u00abH\u00e1 muita gente que est\u00e1 na pol\u00edtica apenas para fazer neg\u00f3cios\u00bb, diz o vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, em entrevista \u00e0 TVI24, a 9 de Dezembro de 2012.","video_duration":"25:20","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h-Nv1WWGAHE&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Paulo Morais na TVI24","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"5"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/h-Nv1WWGAHE.jpg"},{"video_id":"02ifCyVQ3mo","video_cached":true,"video_description":"O Parlamento no centro das teias de conflitos de interesses em Portugal. Entrevista do vice-presidente da TIAC ao Canal Q, a 30 de junho de 2012.","video_duration":"18:23","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=02ifCyVQ3mo&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Paulo Morais no Canal Q","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"9"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/02ifCyVQ3mo.jpg"},{"video_id":"kCkdGtVCLq8","video_cached":true,"video_description":"Os custos da corrup\u00e7\u00e3o discutidos no programa da SIC Not\u00edcias Neg\u00f3cios da Semana, a 5 de dezembro de 2012. Com a participa\u00e7\u00e3o do vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, do jornalista Eduardo D\u00e2maso e do presidente da Ordem dos T\u00e9cnicos Oficiais de Contas, Domingos de Azevedo. Apresenta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Gomes Ferreira.","video_duration":"51:07","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kCkdGtVCLq8&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Os Custos da Corrup\u00e7\u00e3o no Neg\u00f3cios da Semana","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"4"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/kCkdGtVCLq8.jpg"},{"video_id":"Ddc63wpO5ck","video_cached":true,"video_description":"Grande reportagem da SIC, emitida a 8 de julho de 2012, sobre o percurso de ex-membros do Governo, hoje instalados em empresas nas \u00e1reas que tutelaram. Com depoimentos do presidente da TIAC, Lu\u00eds de Sousa.","video_duration":"43:13","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ddc63wpO5ck&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Profiss\u00e3o: ex-ministro","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"16"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/2\/Ddc63wpO5ck.jpg"}]