[{"video_id":"HBrxszov134","video_cached":true,"video_description":"Os meandros da corrup\u00e7\u00e3o urban\u00edstica numa reportagem do programa Biosfera, emitida a 19 de setembro de 2012. Com depoimentos do presidente da TIAC, Lu\u00eds de Sousa, e do vice-presidente Paulo Morais","video_duration":"25:37","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HBrxszov134&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Corrup\u00e7\u00e3o e Urbanismo","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"15"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/1\/HBrxszov134.jpg"},{"video_id":"6x4ojjWzQZ8","video_cached":true,"video_description":"O vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, o fiscalista Tiago Caiado Guerreiro e o jornalista Armando Esteves Pereira debatem a transpar\u00eancia das Parcerias P\u00fablico-Privadas na edi\u00e7\u00e3o de 4 de julho de 2012 do programa Neg\u00f3cios da Semana, da SIC Not\u00edcias. Apresenta\u00e7\u00e3o de Jos\u00e9 Gomes Ferreira.","video_duration":"52:25","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6x4ojjWzQZ8&feature=youtube_gdata_player","video_title":"As Parceiras P\u00fablico-Privadas, no Neg\u00f3cios da Semana","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"15"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/1\/6x4ojjWzQZ8.jpg"},{"video_id":"PIhDmX1cIKU","video_cached":true,"video_description":"O vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, \u00e9 o convidado de Judite de Sousa e de Medina Carreira, no programa da TVI24 Olhos nos Olhos, emitido a 21 de novembro de 2011.","video_duration":"56:27","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PIhDmX1cIKU&feature=youtube_gdata_player","video_title":"A Corrup\u00e7\u00e3o, Olhos nos Olhos","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"4.2","numRaters":"5"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/1\/PIhDmX1cIKU.jpg"},{"video_id":"jXIBCMEP3CM","video_cached":true,"video_description":"O vice-presidente da TIAC, Paulo Morais, fala sobre a corrup\u00e7\u00e3o em Portugal no programa da TVI24 Olhos nos Olhos, emitido a 17 de novembro de 2012. Com Judite de Sousa e Medina Carreira.","video_duration":"54:28","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jXIBCMEP3CM&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Paulo Morais de volta ao Olhos nos Olhos","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"5.0","numRaters":"15"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/1\/jXIBCMEP3CM.jpg"},{"video_id":"_lA4BERJxSs","video_cached":true,"video_description":"O vice-presidente da Transpar\u00eancia e Integridade, Paulo Morais, fala numa sess\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o 25 de Abril, a 6 de dezembro de 2012, sobre os desafios da luta contra a corrup\u00e7\u00e3o - e a import\u00e2ncia de vencer o medo que impera sobre este tema.","video_duration":"1:54","video_watch_page_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_lA4BERJxSs&feature=youtube_gdata_player","video_title":"Luta contra a corrup\u00e7\u00e3o, luta contra o medo","video_category":"Nonprofit","video_tags":"none","video_rating_info":{"average":"4.6363635","numRaters":"11"},"video_thumbshot":"http:\/\/civicrm.tiac.webfactional.com\/wp-content\/syg-cache\/thumb\/1\/_lA4BERJxSs.jpg"}]